點解咁多人唔支持派錢？

點解要派畀冇交稅個班 ?

魚蛋

澳門前車可鑑

呢個真
庫房水浸都唔關佢地事啦
佢地都冇份入水

100% 退稅畀返 月入少過 25K 個 D 夾心階層好過啦

稅又有份交, 樓又買唔撚到, 公屋又無份, 居屋又無撚埋

智障政府

睇到班 中學雞 大學雞 拎哂去 買 iphone 去旅行

將納稅人既錢送畀外國人 真係講粗口

但係唔派錢就好似依家咁全部俾哂班蝗
你袋都冇得袋

拎去再起多條跑道或高鐵好過
俾高登同lihkg神職人員-地盤佬有工開仲好

以前唔支持，
而家支持。

d錢用晒去大白象不如比返我自己用

支持退稅。

派完最多咪開心一個月，留返黎做啲有意義嘅事好過

如果真係會用黎做有用嘅事

支持派錢

正解！

aggar
呢個實際
如果你有返工就同派錢無分別
好過益d唔交稅 呃福利
香港派錢都係比班窮L買奢侈品

最好所有18歲以上香港永久性居民都有得派

我而家都係咁諗

醒起一月果期未交

有返工但係未夠入息交稅算唔算呃福利

以前都會話政府唔應該派錢，應該掉錢去教育醫療科研果 d，但政府又無遠見剩係識起大白象奶共，不如 d 錢落番自己袋算

用黎成立港人港地基金, 只起夾心階層樓俾有香港身份證首置既人買.

你幻想姐
又唔係政府會咁做

支那學生喺香港留柒年都有身分證

應該要退稅
話18歲人人有份果班一定係細路
有多咪今年比番大家唔需要交。幾好

退稅好過派錢

以前政府經歷97股災 港幣沽空 03沙士等等
財政連年赤字 先焗住高地價政策屈地產商一大筆 先至開始庫房水浸
諗住你個政府可以做啲有用啲嘅野

點知用嚟起埋啲垃圾大白象工程
一帶一路 高價買收中國生產過剩嘅垃圾材料起無謂野 高鐵三跑
仲要之前689話咩送十億資助大陸蝗來港讀書
宜家仲好似要派錢比部份住喺大陸養老嘅廢老

高地價政策推高樓價
搞到我打工n年買唔到樓 溝唔到港女
仲要比人當廢青垃圾

on9 派錢比我好過

就算唔派，香港人都愈黎愈唔係香港洗錢嫁啦

同一件貨香港貴過外國幾倍
同一種享受外國只係平民價錢
而家連窮人都買幾百蚊平飛去日台韓買日用品
仲方便過去澳門

怪得邊個

而家係香港最大支出係食, 因食真係無得去外國先食.
我得番渣車但講真近年都無咩心機渣, 到到停車場都爆到痴線.
其他真係接近零消費, 要買野就托去旅行既FD或者自己去旅行買.

你係咪以為班蝗全部都冇香港身份證

有錢派就少d人反政府

我認同政府無所為嘅情況下，應該套現比返納稅人好過，但強調係退稅，而唔係直接派錢

算唔交稅
唔算呃福利
但係無交稅所以無錢攞

痴線, 因為香港有蝗呼吸, 你唔好呼吸呀笨.
多左人買到樓, 樓下跌無得抄大把蝗第賣樓走人tim la.
對住蝗更加要起樓, 起到一蚊都唔值蝕死D蝗.

神logic
無人叫你用日本野
係香港買唔起就咪用啦
其實香港人去外國買日用品就好似大陸人黎香港掃藥房咁黑人憎
你仲好意思講

派完錢啲公營轉頭咪加價增加庫房囉
一啖砂糖一啖

退稅最好

點解要派俾好有錢果班
俾佢都無用

我又要交稅又窮，
派晒比我就最好

點會加，年年都多出幾百億

而且政府有9xxx億儲備
3xxxx億外滙

你唔要，佢咪比晒阿爺.....

派完物價升仲死

有錢梗係有做野嘅拎,
派俾拎綜援嗰批咪仲死...

唔派就唔升

好簡單,庫房d錢本身邊到嚟
咪交稅果班交嘅稅金嚟囉
將d錢派俾唔洗交稅嘅人,咪即係叫交稅嘅人養唔交稅嘅人
大佬,交稅俾政府係俾佢做公共服務,唔係捐錢俾窮人囉

講真,其實最好係拎d錢大量起樓壓樓價
不過d有樓人士100%反對
所以都係退稅最實際

利得稅同薪俸稅加埋佔4x%左右
退稅同派錢都讚成 起碼係大多數人受恵而且只係一次性
總好過大白象工程 無限超支 根本係無底深潭 只係利益輸送比一部份人

一年派果幾千頂盡一萬 做哂順民 言論自由都唔要
咁我寧願唔要 但年年有人上街做大型抗爭仲好